{
    "question": "4 Jelaskan sikap doa pada gerakan\r\npendinginan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Sikap </strong><strong>doa </strong><strong>pada </strong><strong>gerakan </strong><strong>pendinginan</strong><strong> </strong><strong>yaitu </strong><strong>:</strong></p><p></p><p>Berdiri tegak tangan lurus ke bawah di samping badan, jari-jari rapat, kedua tumit kaki rapat, pandangan lurus ke depan. Hitungan 1 - 2 : Ayunkan tangan dari samping badan hingga lurus ke atas, telapak tangan menghadap ke dalam. ... Hitungan 7 - 8 : Tegakkan kepala dan turunkan tangan di samping badan.</p><p></p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri tegak tangan lurus ke bawah di samping tangan, jari rapat kedua tumit kaki rapat pandangan lurus ke depan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "soal-ulangan-penjas-dan-mulok-kelas-4-sd-359",
            "question": "Soal ulangan penjas dan mulok kelas 4 sd\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Hhahahahah yukkkkjjjjj alapalepel</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>akiyakidai</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>soalnya mana anjir \u0ca5\u203f\u0ca5</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-isilah-soal-berikut-dengan-jawaban-yang-tepat-11-penyakit-m-455",
            "question": "11. Isilah soal berikut dengan jawaban yang tepat!    11. Penyakit menular sangat berbahaya kare\r\nkesehatan Olch\r\ndiperlukan penanganan Khusus penyakit tersebut\r\n12 Penyakit tidak menular biasa muncul disebabkum polidep\r\num pot deptidak sehat atau\r\n13. Menggunakan air bersih untuk keperluan rumah tangga me\r\n14 Pembiasaan hidup sehat dapat mencegah penyehane\r\n15 Dihentetanus, campok, influensas de patitis merupakan jenis penyakit\r\nIII Jawablah seal berikut dengan uraian yang tepat\r\n16. Tuliskan pengertian dan penyakit memuda dan tidak\r\n17. Tuliskan jenis penyakit menular yang akan oleh pemegang serta\r\nTR Twinkan cara membiasakan dapat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hee eeee m</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hehehehehehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-digunakan-dalam-senam-lantai-adalah-944",
            "question": "Alat yang digunakan dalam senam lantai adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Alat yang digunakan untuk Senam Lantai adalah</p><p></p><p></p><p>=&gt; Peti lompat, Papan tolakan, Kuda-kuda lompat, Matras dan lainnya. Tapi yang utama adalah\u00a0Matras.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Nah, apa yang dimaksud dengan Senam Lantai?</p><p>&gt; Senam Lantai\u00a0adalah\u00a0senam yang dilakukan di atas matras yang tentu dalam area seluas 12 x 12 m yang dikelilingi oleh matras pengaman yang berukuran 2 m.</p><p>&gt; Contoh\u00a0unsur-unsur gerakannya\u00a0terdiri atas berguling, melompat. meloncat, berputar di udara, dan bertumpu pada tangan atau kaki agar badan tetap seimbang maupun ketika meloncat ke depan atau belakang.</p><p>&gt;\u00a0Rangkaian gerakan\u00a0pada senam lantai harus dimulai dari gerakan komposisi ringan, sedang, berat, dan akrobatik, serta harus mengandung gerakan ketangkasan, keseimbangan, dan keluwesan.</p><p>&gt;\u00a0Contoh gerakan\u00a0senam lantai : sikap kayang, sikap lilin, handstand, kopstand, dan lainnya.</p><p>&gt; Dan adapun\u00a0contoh alat\u00a0yang digunakan : Peti lompat (terbuat dari kayu), kuda - kuda lompat, matras, dan lainnya.</p><p>Semoga Bermanfaat &gt;w&lt;</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> yaitu peti lompat, papan tolakan, kuda kuda lompat, matras ,dan tingkai</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-tubuh-statis-dan-dua-tangan-memengang-alat-dan-tubuh-di-baw-882",
            "question": "Sikap tubuh statis dan dua tangan memengang alat dan tubuh di bawahnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban:</strong></p><ol><li><strong>berdiri </strong><strong>dengan </strong><strong>satu </strong><strong>kaki</strong></li><li><strong>berjalan </strong><strong>dengan </strong><strong>menggunaka </strong><strong>tumit </strong><strong>dan </strong><strong>jari </strong><strong>kaki</strong></li><li><strong>berlatih </strong><strong>squat</strong></li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>thaks </li><li><em>friends</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-berikut-yang-termasuk-zat-adiktif-kecuali-a-lem-inhalasi-b-510",
            "question": "17. Berikut yang termasuk zat adiktif, kecuali    a. Lem\r\ninhalasi\r\nb. Miras\r\nd heroin\r\n18. Minum-minuman keras dapat menyebabkan\r\na. Mengantuk\r\nc. bersemangat\r\nb. Mabuk\r\nd. lupa\r\n19. Undang-undang yang mengatur tentang psikotropika adalah\r\na. UU No. 22 tahun 1999\r\nUU No. 5 tahun 1997\r\nb. UU No. 35 tahun 2009\r\nd UU No. 22 tahun 1997\r\n20. Contoh NAPZA adalah berikut ini, kecuali...\r\na. Ganja\r\njus jeruk\r\nb. Morfin\r\nd sabu-sabu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>JAWABAN</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p>17. Inhalasi</p><p></p><p>18. Mabuk</p><p></p><p>19. UU. 5 Tahun 1997</p><p></p><p>20. Jus Jeruk</p><p></p><p></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>(\uffe3\u3078 \uffe3 \u51f8</em></strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siswa-mampu-mengetahui-macam-macam-renang-gaya-dada-dan-pengertia-664",
            "question": "Siswa mampu mengetahui macam-macam renang gaya dada dan pengertiannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengertian renang gaya dada adalah berenang dengan posisi dada menghadap ke permukaan air.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2gambar-di-bawah-merupakan-teknik-dasar-apassing-b-blocking-858",
            "question": "2.Gambar di bawah merupakan teknik dasar..\r\na.Passing\r\nb. Blocking\r\nC. Smash\r\nd. Servis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A. pasing</p><p>[tex]maaf \\: klo \\: salah[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-pesanlatau-pandoma-gizi-seimbang-yang-di-dalam-kota-yang-658",
            "question": "Buatlah pesanlatau pandoma gizi seimbang yang di dalam kota yang kosong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u00d8\u20b3\u20ad\u20b3\u2c67\u2c67\u20b3V\u20b3V\u20ad\u20b3\u20ad\u20b3\u20ad\u20b3\u20ad\u20ad\u20b3J\u2c67\u20b3\u2c67\u20b3\u00d8\u20b3\u00d8\u00d8</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Q\u2c67\u2c67\u20b3\u20ad\u20b1\u20b3\u20ad\u20b3J\u2c67\u20b3\u20ad\u20b3\u20ad\u20ad\u20b3\u2c67\u2c67\u20b3\u20ad\u20b2\u20b3\u20ad\u20b3\u20b2\u024e\u20b3\u20ae\u20a3\u20b3J\u20b3\u00d8 \u20b3\u20ae</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melakukan-gerak-berirama-secara-teratur-akan-membuat-peredaran-da-493",
            "question": "Melakukan gerak berirama secara teratur akan membuat peredaran darah menjadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lancar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga dapat membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-mengidap-penyakit-saluran-pernafasan-dapat-terjadi-karena-sala-840",
            "question": "6. Mengidap penyakit saluran pernafasan    dapat terjadi karena salah satu gaya hidup\r\nyang kurang sehat yaitu.\r\n\r\n\r\ntolong jawab jangan ngasal.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>merokok </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena merokok dapat menyebabkan kanker paru paru</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak mencuci tangan sebelum beraktivitas </p><p>Pola makan yang tidak teratur </p><p>Merokok </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu </p><p>Follow juga yaw &gt;&lt;</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}